波台仲有冇人同我一樣支持牙祖

太多25忘恩負義

屌你老母

Emoji 都屌打牙祖了
不了

祖hart

我

社會垃圾先反呀祖